KKC二期lift口要人（林奠剪采

媽媽做錯野要點？

pish

KCC 打錯

佢本應該1405去30樓
但1451都未到

已到KCC

第一次開po 緊張得滯 打錯標錯Sor

推推啊啊

推啊推

push

葵興港鐵站隔離嘅九龍貿易中心

已到

冇人喎
狗都散晒咁細

根據現場記者嘅回覆
八婆似乎已經上咗去
有冇手足願意一齊守停車場入口

大家唔好行E出口 有狗糊亂搜